「世清二號」老鼠約人隻揪笠水淆底！！！

同火撚鳥約7點隻dup 點知放鳩人飛機，火撚鳥有圖做證
詳情請去車迷po

之前好撚串 (借用火撚鳥巴打啲圖）

琴日約戰

點到即止

老鼠條on9仔仲諗著扮野想過骨

老屎日撚日撩人出黎架啦 原來大隻講

拿我唔鼓吹隻dup 呢啲行為
不過老鼠你真係好撚柒，之前係咁話鳩世清笠水推得咁大力，原來自己一鳩樣

咪一鳩樣，正一弱智仔

你當日笠水佢笑得你好勁架喎

咪比佢笑囉 又唔痛又癢
仲諗住條弱智幾勇 點知自己都笠
叫笠鼠啦

@Diego_Costa

佢條仆街又真係流左啲

會唔會太型

威脅你生命既野獸

對你好失望

聽聞佢好好抽 你小心啲

同老鼠玩認真

完完整整還返句野比你呀，柒頭皮
(又係借火撚鳥ching 嘅cap 圖）

依家約你隻抽，你敢唔敢?

我唔會同你隻dupwor, 吹？
我重來冇講過自己好好揪又成日撩人隻dup,唔似你個柒頭皮

收皮啦你 仲約 浪費人車錢？

笑死 笠水狗笑人笠水

屌，老鼠以後少左招大技叫人出黎隻抽 比自己手足收皮咁撚柒既今次

俾下面車迷OK?

叫得老鼠你地都預撚左喇

條撚樣大把數未找啦，直播食屎，龜頭介十字都未撚找

野獸,好驚

佢會話上討論區都咁認真笑返你轉頭 叫你上fb
反正你現實都唔知我邊個

不過好記得之前有條傻仔比老鼠撚到扮食物中毒
有冇人仲有圖

ddd狗比佢拋浪頭

笑死 dddd應戰既話撚到老屎一棟都無啦

直播食屎依啲就算啦，不嬲波台傳統假膠 只係今次老鼠成日約人出黎隻秋，點知原來笠水 仲要比自己手足收皮，真係柒到

牙蓋幫大家出啖氣啦

dddd對利狗先會有火

等睇ddd狗狙擊老鼠

食物中毒條友比老鼠追住咬

七公鬥捐錢

搵到了

估唔到我一生咤吒波台，最後落得如斯下場

仲衰過我同胡迪哥哥

你地約出黎講數（最後只影相交差）

佢咪同你一樣 敢撚蒲頭咩

咤吒？ 流浪波台咋？ 過街老鼠

蒲撚左喇

老鼠

笑死

笠水仲搵藉口 垃圾

割席呀屌咁肉酸

Hi B_Ingram

笠水王 快d出來尾刀老鼠報仇呀

關你閪事 你都係一隻死賤種狗 兩個一齊陷家產啦
咁多人笑柒佢 尾刀都慳返

老鼠傾返藍波算啦
得藍波手足容忍到你

重未嬲完

推

上得山多終遇虎

佢真係出黎你先驚
老鼠真人係富德操開

垃圾

佢個次speed dating 黎

笠鼠

屌，出錢唔敢，原來出力都唔敢

7公好波

廢撚到

唔同佢癲=拋佢浪頭

成班苦主出曬尼補刀

野獸

事實你比佢拋到

真係唔好同個弱智嘈咁耐
佢發爛渣你點講都冇用

佢試過賴皮出幅動畫gif圖出黎應尻人啦

懶係型懶係風趣咁
其實好撚ono

第二屆笠水王誕生

世清搶嘴到

我做返應該做嘅野 應該冇人反對ga可？

君子報仇十年未晚

連登修道船

2隻笠水狗約戰啦

我認笠呀 咁點
我唔似啲人 笠完話比個下台階人地 仲要兜

笠水狗hi

柒撚到

睇黎你忍左佢好耐

應該大家忍左好耐 等條柒頭仆街

隻抽就隨時奉陪

見今日母親節廢時打傷人地個仔

點知好人無好報

香港地好人好事

笠水狗

之前仲笑鳩世青

世青現身

氣量

唔好再激佢 一出手打死人架

野獸 赤裸裸拳頭對話 發揮人嘅本能

好在對方都係轟迷
冇影響我轟聲響

轟迷真男人

請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸

世清=Thanos
老鼠=The groot

唔知咩事，但d對白好撚好笑

平時啲長篇大論去哂邊

之前已經撚過獲

老鼠威脅全人類生命

上網越大聲，個人就越淆底；真可憐

好撚gay

返去打mh啦

大家都係老鼠

其實最後去左爆房

裙中之獸

明明可以借鑒上次經驗
請個大隻佬去打
一係就唔好咁串嘴

睇到我喊左了
老鼠令老一牌球迷情何以堪

好好笑

老鼠真係好撚廢

講面皮厚真係老鼠贏哂
啲迷山都唔夠佢厚面皮

講人話？

老夫！

入黎幫你報仇！

信你一成

報仇？ 25b

牙笠好踴躍

佢梗係踴躍啦

有冇隻老鼠相呀

波台老鼠連FIFA都唔敢應戰
仲話出黎隻揪

屌

勇嘅人根本唔會咁多嗲

我做返佢果陣做嘅野 有問題？

母親節就放過佢老母啦

能屈能伸真漢子

佢撩左人咁多次 今次比自友轟迷收皮都算係神奇

老鼠大技都無埋
以後無得兇人了

on9
老鼠大技係“上網9up你都咁認真“

仲有句 我輕度弱智

逃避雖可恥但有用

冇 不過好過癮

算尻數把啦你，柒左就咪撚入黎拎尾彩，你條過街老鼠都有今日

留名

橫眉冷對千夫指

成日撩人隻揪

無計，邊估到有人咁沙por真係朝早7點出黎隻抽

撩人隻秋=冷

無計，佢邊估到有人咁淆底真係笠水唔出黎隻抽

老鼠唔會可恥
根本無

你敢唔敢

我叫吳留手，唔係我班o靚拉住我

隻火撚屌死左10世

話時話，粟米六笠飯先係世清二號，老鼠應該算三號

ddd狗?

唔記左佢了，存在感低

佢仲say sorry

老鼠負左皮

你有冇叫你老婆當你係一個威脅佢生命既野獸

我撐老鼠

百痴仔 我撚有應約？
你咁講Mon Hunt post 你無叫人最黎無撚人理你，果啲又叫笠水呀
你呢啲約撚好左 到頭來甩底先叫笠水狗呀

百痴仔 我撚有應約？
你咁講Mon Hunt post 你叫人出黎無撚人理你，果啲又叫笠水呀
你呢啲約撚好左 到頭來甩底先叫笠水狗呀

世清現身

Funson

型到

有冇轟迷講下火撚鳥做咩咁嬲？

世清贏十億條街

以為有修道船睇
點知笠水淆底

老鼠今次就唔抵幫啦

修船先至係真男人

世清又笑到最後

老鼠唯一好處係，柒左唔會深潛
仲間唔中上水，比我地笑下佢
為波台帶來歡樂

修道船＞老鼠

認同 雖然九秒打唔到一百拳
但肯出來 已經佩服佢

Pup

原來老鼠都係得個講字

老鼠表示我訓到十一點先起身

係火撚咁on9先信我

老鼠立於不敗之地

on9(老鼠）=假轟

赤裸裸嘅拳頭對話

發揮生存嘅本能

想知老鼠真人係點

未嘗過一敗 打過業餘拳賽

The rock 2.0

但你係THANOS

笠水鼠

Diego_笠水

屌幼星 牙笠份人真係好小氣 仲jer緊

佢比老鼠JER 緊個陣 你唔知姐
巧撚串

我好想引用火撚鳥講嘅野
當初日日jer住我 成件事同佢無關
我唔明做乜要咁樣做 唔係我咬佢唔放係佢當初過火

最後勝利者此終係你

頭先見到的
火撚鳥：
唔係我唔放過佢
係佢之前玩到咁盡 講到咁盡
佢依家完全挽救唔到

唔放過佢既
係佢自己

凡事太盡，緣份勢必早盡

我想知同宇城飛單野關佢咩事？
面係人地比 架係自己丟

你好好反省下 老鼠

世清完美示範 君子報仇 十年未晚

收皮啦世畀笠水王
你無資格笑我家老鼠

你真係覺得我會好似你咁care依d野咩

對我黎講，恥笑我就等於讚美

忍左成年

咁佢當初有咩資格笑我？
我覺得笑下無問題，笑完咪算，
但係好似殺佢屋企人 每日jer住我咁又何必？

係車竇講唔係佢自己要做大佬 係班車迷要搵佢做 笑到仆街

抵你隊車家陣咁撚 DUP

車post改咁撚長有撚用咩 個人無事先做到世界冠軍架嘛

世清=Thanos
老鼠=美國隊腸

講得好

大把人忍佢左好耐啦
點知不攻自破 玩自爆
叫佢啲nba手足救佢把啦

牙鼠用一招公子獻頭就搞到世清信念鬆懈左
等陣牙鼠就一野秒返世清
買定離手啦

笠仔谷咗成年一次過爆哂出嚟

比人大兩句就話自己弱智 假膠
反嘲人地上forum都咁上心
自己柒左就兜 開大技話自己唔係認真
現實中一定係啲比人恰嘅mk

上面好多仇家
我係其一

世清由Gap皇變笠仔

打落水狗

我反而覺得佢應該係大毒撚先會咁

幾時到你

我約左港毒之父隻低能狗上深圳隻揪啦
條撚樣淆底唔敢去我地頭

我老友b仔instagram都未入黎省柒佢
佢算執到啦

係真係假用你身體去感受

玩推油鬥出得快？

再約啦 最多隻抽完dup骨我既

車迷又輸

你愛國人士請全波台啦

點會唔知

25

夠膽浦頭再算

屌你咁得閒推post

家陣上去叫g搏拉

追擊你4259

小朋友齊打交

世清樹大招風

有啲嘢講一百次就當真係咩 呢啲妄想症傻閪

呢d弱智得把口 會出先奇

來更加的讚美我吧

世清是對的

你知唔知個醜字點寫

佢屌我我又唔撚驚唔撚痛

佢比人笑粒水就一世，你地屌我走數粒水我不知幾撚爽

野獸哥

好鐘意睇車POST
入面d車狗當佢神咁拜
up句on9野都好多人拜

就係知恥知醜所以先所向披靡無所畏懼

I like this nickname

我地dup正骨

老鼠蛇完美示範人無恥則無敵

U=Hulk
細清=Thanos

你真係成日入車post

老虎或成最大贏家

條友我記得成日9up話自己好多女 但又會講埋d毒撚動漫野
十成十係d毒撚傻仔, 約人出黎真係好難信

老鼠係諸葛孔明

我記得你個陣有份推post唔好扮晒野

睇上面老屎d,9up 10幾個正評 係咪車post有班人好支持老屎

唔理佢=你笠水
約戰佢甩底=上網咁認真
上網屌佢=比佢撚緊

無得輸啦

老鼠或成最大贏家

佢永遠立於不敗之地

佢係25是鐵一般的事實了

贏到最後既始終係我
留係屋企訓黃朝白晏

火撚屌5點鐘就出去食左2粒鐘西北風

條數大家識計啦

老鼠已贏

上面幅圖

世清迷尼馬

笑撚死
Btw d次序

推推先

必須反

上面堆圖

撐世清

你地成班臭痢狗係果個post咪又係狐假虎威出黎抽埋一份

趁機爆少少料
其中一個係老鼠

一代波台隻揪王以笠水作別

雖然係高登都覺得你好on9
但條友擺明係d小學雞attention whore
你愈屌佢隔住個mon就愈開心

有入位你老閪都入左先

執返條命都唔知 上次見佢打到條友入廠

一個二個借火清反cup做乜 咪同老鼠一樣係笠水狗

需要反咩cup？比人叫我牙笠笠仔咪又係咁
上黎forum你笑下 我笑下就預左啦
係佢自己當初咁過份 jer住人唔放
到處積怨今日先比人批鬥一鋪清袋

世清或成為最後贏家

留意到師兄係咁jer世清

唔洗理佢

以笠論笠，世清今次係有道理喎

由我咁多襯家，可以知道我平時係幾咁受人愛戴

多謝！

但我依家好撚enjoy bor

佢jer我我又唔撚嬲唔撚驚

你都冇廉恥

講你就曬鳩氣喇

波台狗真係得啖笑

起碼一個肯認自己笠水

一個仲拿緊炸沙

我撚佢，佢會嬲會小氣到谷埋成年出黎慶祝

佢出黎jer我，我無bad feeling，連撚都講唔上。之後佢就安慰自己可以報仇，我會好撚傷心好嬲一舖清袋。

但現實係我enjoy緊

真

老鼠柒但佢無開咁多個串過馬撚既post

當初世清自己開啲隻揪po先

淆底狗

學老鼠話齋
假膠post都要玩認真？

唔開po=唔周圍撩人？

老老竇竇，世清起勢咁jer老鼠真係無乜用，佢又唔care，反而會開心。世清就搞到自己咁嬲

我笑埋今日就算架啦 唔似某啲人jer幾日

已經想像到老鼠隔住個mon激到面紅耳赤但係又要留言扮大方豁達扮晒唔care

撐屁馬我jer死你呀

留返皇po講

以老鼠咁無恥，就算佢真係唔嬲我都覺得唔奇

太多世人盲反世清

保蛇唔好得幾多

大力恥笑

佢平時咁鍾意長篇大論打成堆野串鳩人就知佢好care啦

邊個唔笑老母我就屌佢老母
越多人笑老鼠佢就越強大

打錯左，唔好笑我老母

成單野由頭柒到落尾正完全駁唔到但又要攞返個尾彩，咪扮晒唔care笑人地認真囉

正解 滿分💯

波台撚真係on9得多

同迪清高一撚樣啦
「嘈贏又點」「我大笑緊」

我撐世清wor

開 post 果個咪係佢

真？

sorry擺錯哂

你問自己？

Hi 撚樣

搞搞佢ok

打跛自己隻腳有1億，打唔打?

有一億咪唔使打交

真係喎

火清真係連登唯一剋到老屎既人

賤種老鼠有無比番的士錢人呀
你次撚次都話 最多比埋的士錢你

原來朝早5點就比人撚出黎on99咁等

其實尋晚我番通宵
四點半先放工

朝早

火清你同老鼠有咩恩怨要出黎打？

55

仲突個龜頭出黎比人撚
你睇下你幾撚柒

我覺得你5點鐘出黎餵2粒鐘蚊仲好笑

算啦 出黎打又話對老鼠咁認真做乜
唔出又話笠水 得閒屌下條傻閪咪算lo

車迷係咁 話打又唔打 我地曼迷代打

世清冇老鼠嗰種厚顏無恥
明明粒水就扮到撚人咁

丟架

人哋講下笑樓主就咁認真

波台班ching就係識溝女食元氣
次次約打架都唔葡頭

衲dee係走數方面的專家

衲dee係死唔斷氣界KOL

活係自己世界

以後不如叫佢野獸

呢個係fake

老笠就差唔多

重夠膽講 你隻蝗狗
就算怕我都只係怕蝗國依個地方

老鼠呢

波台野獸

野獸先輩？

傻仔先真係出去

情願做傻仔 都好過遺臭萬年

Fargo = 女神于文文
開完 post 話自已啱啱起身

車區第一垃圾

請你務必將我當一隻威脅你生命嘅野獸

pish

正評王

我之前真係會出 條友粒水曼迷先係最好戰

好波

波台禽獸

笑，有人自爆個日無係花墟等

收皮啦你

廢柴仲笑乜鳩呀

老鼠快啲出黎一個打十個啦

#162Diego_Costa • 1m
我輸了，以後我認火清是我大佬

黑死病

醒呀手足 cap好圖

可以收割光環未？

渣ga

老鼠又做臥底等反cup

原來仲想反cup
有少少位就突個龜頭出黎俾人屌

幾個字之前仲屌哂老母 話要反cup咁
見無得兜就認低威
Feel到佢好真誠

熱狗

仲諗住見識下人類既獸性

吹？

老鼠係野獸

好似火雲邪神臨尾仲想陰尻周星馳果下咁
點知都比周星馳收番皮

屌那星 咁樣反高潮

老鼠 你係得嘅

鼠疫

垃撚圾

係真係假到時你用身體去感受

好撚柒 我寧願老鼠一直死撐扮癲佬好過 依家先黎認低威 柒過關家姐真係

你覺得佢真係認低威?
高登疤狗小白就係日日同佢做訪問比老鼠陰撚到

牙維

牙維勁

我屌你老母親

黑豹

4萬9不能跟世清真名王相提並論

肉酸

力架俠

好波！！

請你既大假啦

都係肉酸

麻友is

259

好撚on9

成班死皇狗又小圈子洗板

貝迪斯狗

曼聯狗

迷雲狗

收皮啦
攞彩啊

Jer出公海

g

好想知識波王發生咩事

野獸呢

廢物

當我野獸

🤔🤔🤔

又推

🤮🤮

Diego_Costa:

無淆底，我聊佢隻抽諗住拋鳩佢。
之後約撚埋朝早7點依d時間出黎打，本身就預佢會走數我再唱鳩佢，點知佢癲到5點出左黎。

事後我約返佢再打一場但佢唔肯再出。
我承認我係想同佢鬥拋浪頭先玩隻抽，無估到真係有人比我拋出黎。個日我直頭訓到自然醒唔知佢出左黎。

事後我唔只一次再約佢比我洗底但佢唔應承。嚴格黎講我唔係對隻抽依件事潛水，因為再打我根本唔撚驚。

哈 柒頭

你地點推都好，都無阻我係波台皇者既地位

你唔好咁痴線啦

算9數la死廢青
一日mon足24個鐘連登

你有知我廢青?
你識我?

路過 幾好笑

阿Q